點解火影入面和平時代班人仲勁過戰亂時代？

d血統左溝右溝仲勁過純種 咁當初keep純種有乜用

宇智波鼬童年屌打曬呢班死傻閪

佢自己咪傻閪 咁撚好打都要聽人支笛 隊冧晒自己老豆老母

一開頭就係唔比佢地溝先咁廢

大愛撚

一開頭溝左既話 尾獸都唔洗驚

唔殺點開眼

千.......雷.......勁？